有無巴絲記得《小學校際問答比賽》

細個仲有亞視嘅年代，睇人比賽又刺激又學到野
而家好似無咗呢類節目？

香港電台早幾年都重有搞小學
不過最好睇當然係當年中學校際時事及學術常識問答比賽，真係好勁 劉家傑

唔記得睇邊度講呢啲比賽係一早比哂問題答案你背
不過都好中意睇,刺激得黎又好似學左野咁

你讀band 3/band 5學校?

本嘢叫溫故知新

利申: 上過電視參賽

原來有新一輯